這些人在現實生活中無法反擊，所以他們後來會用電腦進行虛構的報復。印第安納·瓊斯、蘭博和其他人如何在20世紀80年代捷克斯洛伐克文字冒險中結束| Ars Staff | 2020年10月23日| Ars Technica
當雷諾爾槍殺他的時候，錢德勒·帕帕斯正站在他的朋友丹尼爾森的身後，他說：“他們不是在尋求報復。”。新的目擊者描述：聯邦調查局在向一名嫌疑犯開槍之前沒有表明自己的身份|布萊恩·丹森為ProPublica和康拉德·威爾遜報道|俄勒岡州公共廣播| 2020年10月13日| ProPublica
我們可以很容易地看到，復仇的慾望如何激勵人們相信復仇在道德上是恰當的，或者財富的慾望如何激勵人們相信不平等是正當的，不管這些道德主張是否屬實。宇宙明辨是非-第89期：黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鸚鵡螺
這是一個關於一個女人的故事，她決定，她終於受夠了她必須與之生活在一起的虐待、窒息、殘忍的男人——她專橫的岳父和放蕩的丈夫——並採取報復行動。7部改編自文學經典的大膽電影|阿萊格拉·弗蘭克| 2020年8月28日| Vox
在一陣憤怒和復仇中，他的父親Izanagi開始砍掉Kagutsuchi的頭——流血導致了更多的kami的誕生，包括軍事雷神、山神，甚至龍神。你應該瞭解的12位主要日本神和女神| Dattareya Mandal | 2020年5月6日|歷史王國
在過去呼籲襲擊西方目標的時候，AQAP把重點放在飛機上放置炸彈，而不是報復性襲擊。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
只有一部《星球大戰》電影獲得了PG-13的評級，那就是2005年的前傳《星球大戰第三集：西斯的復仇》。最有趣的《星球大戰：原力覺醒》謠言（以及一些被揭穿的謠言）| Rich Goldstein | 2015年1月3日| DAILY BEAST
如果他們真的想報仇，他們應該去斯塔頓島找到殺害埃裡克·加納的警察。對警察殺手的憤怒-和警察| M.L.雀巢| 2014年12月21日|每日野獸
血腥的復仇呼聲充斥著Facebook和Twitter。學校襲擊兩天後，巴基斯坦法庭允許恐怖分子逍遙法外| Chris Allbritton | 2014年12月18日| DAILY BEAST
在他們的避風港和家中傷害他們，這樣的襲擊是完美的報復。塔利班：我們屠殺了100多名兒童，因為他們的父母幫助了美國| Sami Yousafzai | 2014年12月16日| DAILY BEAST
所有眼前的危險現在已經消除，西班牙人用復仇的甜點來安慰自己。菲律賓群島|約翰·福爾曼
古爾吉斯自費裝備了三艘船隻和150名士兵，以報復他們的死亡，並修復國家的榮譽。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
她所說的每一句話，她所譴責的每一個詛咒，似乎都是由杜克·沃頓的迅速報復所驅使！《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
人性必須公正；或者懲罰本身就變成了犯罪，墮落為報復。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
但它不應該通過叛國者的懷抱來報復，叛國者伸出雙臂接受併為他報仇。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特